偷飲女同事人奶後傳變態短訊 已婚IT男稱因壓力大

於國際紡織集團旗下公司工作的已婚IT男，今年3月於公司的茶水間偷去女同事於公司泵出後存放在雪櫃的人奶，繼而不斷向該女同事發出淫穢短訊，例如聲稱已將人奶弄暖喝掉，還說「比較甜，好好飲」，問她可不可以再喝，並向對方傳送自己勃起陽具的照片，指會將奶袋套上。IT男被捕後承認已將同事的人奶喝掉，今在裁判法院承認盜竊罪，求情指他犯案因停服抗抑鬱藥所致。裁判官將他還柙待判，明言判監是無可避免。

男被告林忠勤（37歲）承認今年3月8日偷人奶，4月中發送含性元素的whatsApp文字及照片給事主。裁判官認為本案重要之處是被告偷奶後，行為似乎進一步加劇對事主造成的壓力，包括主動披露是他飲了失竊的人奶。偷奶只是一連串騷擾事主行為的其中一環，必須判處有清晰阻嚇作用的刑罰。事主因要上班，某程度上她毫無選擇需要倚賴同事的可信性來履行母親責任，要顧及工作責任及繼續餵母乳不是容易，可推斷事主因本案會極度憤怒。被告還柙至本月21日判刑，索閱感化、社會服務令、心理及精神科報告。
辯方求情指被告學歷達公開大學電腦網絡理學士，已婚並育有兩名4歲及6歲女兒，月入1.4萬元，要給9,000元家用給太太，另外3,000元給父母。求情續指他後悔，知道行為不恰當，引致事主承受相當大壓力。他已寫道歉信誠懇道歉，信件可於案件完結後交給事主。
辯方並引述被告在案發後看精神科醫生的報告，指被告約2年前開始持續情緒低落，有抑鬱症狀並有服用抗抑鬱藥。案發時被告面對各式各樣壓力，包括家庭及財政壓力，故出於衝動犯案，事前沒計劃，亦沒顧及對事主可能帶來的後果。辯方指被告犯案很大程度是因為停藥，事後沒接受正當專科指導再吃藥，只從一般醫生取得抗抑鬱藥，犯案不是他正常本性。

邊位巴打

好想飲人奶

又係IT

大學 , it , 14k , 37歲

IT男
37歲
月入14k
風化案

召喚腦魔